[好撚急]被狗雞姦/輪姦嗰位手足可能有危險!!

事源係尋日吳同學喺中大同今日商台都有講到
自己被狗性暴力既經歷同埋有手足被狗雞姦同輪姦
無可否認性性暴力一件都嫌多
但雞姦同輪姦個程度係嚴重好撚多
尋日喺一位巴打既post 出現咗一張圖
Post: 被白衫差佬雞姦既中五男生，將會爆料！
Link:
圖:
當吳同學既事完全曝光令全城嘩然，班狗今日急急腳開記者會係咁＂澄清＂
如果雞姦、輪姦既事浮上水面
狗隊會由上而下咁崩潰，完完全全失去公信力
件事會上國際，係一個嚴重既人道危機，將香港警隊等同ISIS，後果不堪設想
所以無論下至狗隊，中至港共政府，上至中共政府
都唔會比呢件醜聞出街,一定會搵位手足做滅聲
所以呢位被雞姦既手足，請好好保護自己既自身安全
識手足被人性侵過既人，做好你朋友既責任，好好保護佢地，搵相信既人保障自身安全。一定要好好照顧自身安全，希望你地咁啱睇到呢個post
天佑手足
光復香港 時代革命

希望手足睇到 push

10.12 反緊急法遊行
時間：3:00pm
地點：尖沙咀鐘樓至深水埗運動場

紅磡指揮官鍾雅倫表示要黎搵街坊覆桌

仲自立「辱警罪」
因街坊屌佢老母，立即情緒失控，瘋狂向街坊噴胡椒
最後以「屌我老母」罪名，將街坊拘捕

[辱警罪已立法] "冇冧巴"紅磡指揮官鍾雅倫，被屌老母後情緒失控拘捕街坊

推

睇毛EE fb, 女手足好似安全了
但嗰位男手足....都要盡快搵議員幫手(?)
幫推

保埋個男手足啦 阿毛we.....

搵保鑣 搵律師

推 要公開去領事館公開 安全啲

Pish

佢地出得黎就預左被斬死

反而係d同學朋友要關顧同主動保護同輩

for real?

保護手足

嗰位男同學未出黎,但狗隊搵佢好撚易
佢隨時比人送番上大陸都冇人知

Push

推
請保護所有手足

黑警集中晒全港最變態最凶殘班犯罪者係到根本係超大型犯罪集團

其實果位男手足篇野係邊到出現先

一定要好好保護手足 唔可以令佢再受到傷害

我都係由嗰個post 見到有人FB 手動轉
但係根源係邊我相信好少人知
所以佢好需要人保護

一定要保護好証人

push

S小姐係俾狗再郁到一條毛
香港人一撚定玩撚大佢

仲講公信力
班黑警仲會介意？
佢死口唔認你吹得佢漲？
不過都同意手足要注意安全

墮樓＝生前比人打到骨折 浮屍＝生前比人強姦

可唔可以眾籌幫手足請保鏢

[置頂]仲做浮屍推理？集氣搵佢男朋友或友人出黎好過啦

真·已經搵到出白底黑字搵人forward 圖上連登嘅死者朋友 證實左部分野
佢cap左WhatsApp conversation比我 已fc
如果各位認為呢單案有可疑 可以入黎一齊幫手尋人&討論

揾間酒店入住 有無得諗？
好似斯諾登咁
揾兩個信得過既人一齊
再通知各大傳媒開台比佢講

S 小姐相對安全，因為佢完全曝光
佢突然消失，全港都知咩事
相反嗰位手足，得好少人知佢經歷
危險好多
唔係叫嗰位手足跳出黎爆料，保護自己最緊要

郁到任何一個手足都係

啲人叫唔好推
我都唔知推唔推好
手足一定要冇事

呢個係國際議題（人道危機）
ISIS如果發生喺香港呢個國際社會
中共係唔會容許呢件事浮上水面
你要知道依家係中共做傀儡師，黑警只係被人控制
如果中共介意，佢地唔介意
佢地係無得say no

推啊

最先頭來源好似係被捕人士關注tg gp
琴晚一見到個message一直好擔心個男仔
佢講曬自己啲資料出嚟咁濟，讀名校 依然要向警署報到 新屋嶺入面被綁四肢 被性侵，中共同班狗一定開恆turbo刮佢出嚟滅聲
都唔止呢件事擔心個男仔
屌，F5男仔被輪姦，生理同心理創傷已經好勁
我驚佢有性病，情緒再一次崩潰啊
佢遲啲仲諗住行出嚟指證班狗，啫係要將係自己身上發生嘅事情再講多一次，成個心理壓力我真係唔敢想像有幾大

請保護好手足
佢肯企出黎好有勇氣
洗唔洗去美領尋求政治庇護？

ppp

無論生理,心理都好大影響
目前危機好大
佢一定要小心

手足小心

麻煩大家堅持！

其實我好希望成件事炒車，任何一個文明社會都唔應該發生呢種事
希望手足唔係一時之氣send一齊msg出嚟，有做好保護措施先send
好想佢平安無事，佢中五咋

你定啦, 你估手足佢本人傻架咩
你估其他手足又係流架咩
比多D空間受害人啦

保護手足！！

我好希望我係多慮

推!!!!

你諗到既野, popo 諗到
手足們都諗到
放心啦
調返轉講, 我地依加都做唔到乜

保護手足啊

pish

Tui

中共特務唔講得笑....

成件事咁多人比人拉就係危機意識不足
當然如佢地依家已受保護
我地都會安心
我唔求佢公開身份，只係想由議員呢啲有公信力既人
得知佢依家平安就夠

救人呀 要保護佢

Push到手足見到

must push

去美國領事館

如果覺得危險打電話去叫佢哋搵你

保護手足大行動

啲黑警做得出唔通真係覺得可以隱瞞一世咩

尤其係落order嗰個
好可能係後面個傀儡師

推，要重點保護嗰幾位手足，千萬唔好比popo搵上門要佢哋掩口/加重罪名要脅

保護手足！

佢仲要去狗屋報到

所以好撚危險

可唔可以去德國尋求政治庇護兼搵專家驗傷

雖然咁講好衰
但如果手足可以出黎講既話
愈多人可以保護你
同吳同學個case一樣...

Anyway 推 保護手足

D

打完呢堆字就會失蹤

小心呀手足

手足 萬事小心

請保護好朋友

推呀

事先聲明：若特權狗察拘捕S小姐 將以武力營救

最後會出來先算
咁耐以來無一單出過來fc
唔好講咩強姦爆眼
連爆骨都無一次fc到
預俾你哋屌五毛，但你哋自己冷靜諗下我講嘅嘢

根本就應該要係民記直接除罩..仲要簽不自殺承諾書，搵社會關注黎保護佢

ピシャリ

請好好保護自己 好心痛
一個不能少

推!!! 去美領呀!!!!

17歲男仔..諗得唔長遠真係唔係一件怪事

搵議員

乜佢本身唔係諗住今日爆料咩？

一定要報平安呀

搵議員接受保護
之前出嚟爆自己朋友831太子被打死
父母想拎返個女條屍被軟禁
嗰個女人都冇再出現過

爆眼已經發生咗
3X 個喺新屋嶺比人打到嚴重骨折送院既都已經有醫護人員上節目FC咗
我都想全部係假既，寧願炒車

推 否則會成為下一個被消失。。。

希望手足睇到
光復香港 時代革命

唔好俾佢被消失

Source?

沒保到 同埋未出現

仲有其他被性侵手足快啲出嚟指正 愈多人知你身份愈多人關注你就愈安全 好過靜靜地變浮屍

推爆佢

有無方法可以保護到呢個小朋友？

最安全的做法，其實係即刻開記招。咁樣做，我知對於當事人來說是極大的挑戰，但睇下現在咁多跳樓浮屍，默默無名的抗爭者真係死咗都冇人會知道。

推！！！！！

保護佢啊...

咩叫出得黎預左被斬死
香港唔應該係咁架！！！
我地唔可以對警暴習慣！！！

係咪之前話要用命換核彈個個巴打？

邊個咁醒 獻計比佢扮比人雞姦？

Help push!

去外國啦
一定要保護自己呀！！

推 人命尤關

CCP唔係咁有人情味，有傳而家最高操盤者
係好冷血，姓王

大家要睇實身邊人
不時關心佢哋呀

救命呀

唔好有事

佢唔會出到國
比人拉咗一定比人沒收咗passport

老

手足一定好難受

搵議員 搵律師

u

呢位手足實在太天真
手上有核彈仲要講明比黑警知會用

奸二哥可能會搵鄉黑撞死手足

請大家保護好佢

推，要保護好手足

呢位手足係咪仲要每星期去狗屋報到？
咁嘅情況入狗屋凍過水！

就係流
如此天真一定比中共玩死

如果手足流既, D受害人死左九世喇on9

輕輕一推

[置頂呀仆街] 已搵到彥霖好朋友 fc左好多野（整合加討論）

真·已經搵到出白底黑字搵人forward 圖上連登嘅死者朋友 證實左部分野
佢cap左WhatsApp conversation比我 已fc
如果各位認為呢單案有可疑 可以入黎一齊幫手尋人&討論

容乜易會捉返去再姦...再滅埋口

我講比你知你條小學雞錯咩

如果條友公開左身份爆左料,就算係比車車死所有人都會覺得係中共做
而知名反共人士只有中共最高層先有資格下指示殺

所以一直有高調才安全的手法
而呢班話爆唔爆的人死亡率係最高

咁呢個我認同
我都有同佢地講過
不過佢地點做就由佢地啦
其實最佳做法係失驚無神出民記自爆

屌佢用真身講野？
仲隔十幾個中？

我係中共一定殺人滅口

救手足呀 推

去美領啦屌

同埋唔係因為手足勁而未死
而係未死的人先同你溝通到

所謂自殺果班, 比差佬打到重傷不知去向果班如何

手足係要珍惜,但如果見到手足做ON9野都唔出聲會害死更多人

推呀！要俾手足見到

要保護手足

保護手足不如去美領啦
驚愈少人知愈危險

希望手足可以搵到有應力保護佢既人一定要平平安安

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 香港人反抗

好撚驚阿屌

係咪真係知咩叫雞姦/輪姦
雖然我咁講真係好撚仆街
如果真係諗住出來爆勇
唔該搵人逗好篇稿先講

反正都要出黎爆勇就要一擊即中
D細節位時間線果D盡量具體D

千奇唔好出到來
單野原來係比狗輪住拍下果屎忽

只要有小小唔岩比人入到位
你成壇野就化為烏有嫁啦

真心認真篇稿千萬千萬要逗好
全部時間線次序 侵犯內容 所有用詞
一定要好小心好小心處理
逗好篇稿記得復多幾次

你都on9無人想死dlllm,好好保護佢地生存落去先真

推到男手足睇到！
求下你快d搵議員幫手！！！！

依家已經好貼近真相
我地做嘅只有等待同保護受害者同證人

手足要小心
我地一定要清算黑警
煲底見呀

Push.

推！！！推

去搵毛EE啊, 去搵美領庇護啊, 點都好 安全第一

唔知點解直覺覺得個男手足已經去咗個安全地方
只係等緊時機到

班狗一定有晒手足資料！
唔好再住係自己屋企！
搵信得過嘅朋友借宿！
出外一定要識反跟蹤！
非常時期盡量唔好外出喇！
一架車幾隻狗就可以夾走你！
電話小心有跟蹤程式！
盡量換用其他電話啦！
萬事小心啊！

天佑手足！求你喺狗搵到你之前行出口嚟，呢一刻你越高調越安全。
對唔住手續足，我知你好難受，甚至未ready。
為咗你自身及你身邊人安全，求你好好保護自己，盡快高調行出嚟公開黑狗罪証，比全世界保護你

揾議員幫手

好好保護佢地啊

推，一定要安全

推保護手足你我有責

馬上搵美領啦

十幾歲仔點會唔知咩叫雞姦呀??
就算唔知, 專家朋友都會話畀佢地聽
「JJ 入咗就係姦㗎啦」
姦一早有哂定義啦

咁倒不如你話印度啲姦未成年細路仔女嘅
係咪都唔知咩叫姦呢?

手足快啲開記者會
開完即日去美領

推到有手足睇到

去領事館保護都好呀

推！

KEEP圖呀

推 要保護好自己

👍🏻

推
保護手足

手足幫手簽呀，白宮聯署制裁高官同警家屬，進度好慢

唔止謝sir，連er er er sir都……

手足要平安！！！

幫推

保講手足！

tui

推,最驚係連身邊朋友都唔知

可以點保護？求集智

推！
受害者就算唔出黎，都要同身邊信任受友講件事，最好有文書留底！
你哋好撚危險！
保護好自己啊！

求求手足去領事館
真係唔想再有人被害

民記有未？

最好驗埋傷啦
俾人玩完後門 應該有排都未好得返

987654321

升旗易德道的主持話收到風有唔止一個少銀女比POPO輪姦接受治療中
呢個CHANNEL絕大部分料都係堅

保護人啊

錄定條片,交俾信得過既人
萬一有事都可以將證據公諸於世

推 安全

推到手足睇到

手足 撐住

全城保護手足

推呀
要保護手足

去美領

買張機票去美國做政治庇護
喺美國爆佢大鑊
香港唔只唔安全 而係極危險

唔係講笑，去美領，可以的話係入面視象出嚟踢爆，如美國唔肯比你視象，留係裏面直到民記嗰日先出嚟

人道理由，美領，歐盟，英領無理由唔收，不過要快，危險

手足要小心

點都要去美領試下
理論上政治庇護要去本土攪

但男手足行錯棋應該24小時比人監視, 想玩黃雀行動都無可能
唯有希望美國介入

咁搞多次美領集會會唔會安全幫到佢混入去?

Push 一定要保護好手足啊

請保鏢得唔得，香港人眾籌

手足睇路呀
有咩需要幫手講出黎
等你睇到

推 保護手足啊

入大使館尋求庇護

手足頂住！

推！天佑手足

都要試下
其實男受害者公開講考慮爆唔爆係策略上好不利

可能一近美領已經比人捉左, 好似豪涌單野扣到上庭再搵奶共法官老屈重判
要記住共產黨的仆街程度係高過納粹黨,一步行錯就好可能命仔凍過水

希望佢安全
一定要將黑警惡行曝光!
兄弟保護佢!

有個大陸有錢人住香港最高級HOTEL有埋保鏢
國安一出手班保鏢就自動行開

得國家級勢力保到個男仔

如見此post請每日向各巴絲報到人生安全

搵美國領事館暫避啦

快! 揾同美國有多聯系嘅人幫手：李柱銘，Gphone, Hocc, 羅冠聰

滅口…

我寧願吹大啲
都唔想有手足真係下秒變浮屍/被跳樓/被消失
你明唔明?

手足頂住

pushhhhh

pusshhhhh

pushhhh

手足要小心呀頂住呀

其實爆就爆唔好事先張揚，好撚危險

希望大家都齊齊整整

侵侵 果然一時一樣

去美國領事館申請政治庇護，去到美國先爆
送子彈比美國action Chinazi hksar

831

721 葉虎 新屋嶺

民間保護隊又好咩都好 保護手足

唔該佢兩位一齊搵議員gphone 美領， 確保咗人身安全先啦

推 保護手足

其實如果要暴露自己身份，越透明越好
越透明班狗先有顧慮

唔好有事啊

手足去左邊?

幫你推

呢個時候真係越出名越安全
用名聲護體

岩，佢有咩冬瓜豆腐更加可以証明黑警惡行

希望手足睇倒！推！

push 一定要平安!!

去搵議員or 領事館幫手啦

多謝巴抗嘅勇氣

光復香港 時代革命
推

推 一定要安全

保護佢呀！